[置頂］和理非解放公務員指南

小弟今日同班手足發夢試下解放稅務大樓，入境大樓，同埋政府合署，都算頗為成功
希望出post俾十八區巴絲知
點樣幫公務員提早收工

任務目的：
令到公務員翻唔到工，間接癱瘓政府機構

一. 點先為之成功？
令到公務員要收工，強制罷工為首要目的

二.點先做到？
謹記原則：只可出 不可進

大約500人即可完成

三. 流程
（請緊記，唔係入到去on99唔知做乜）：

1. 要有人block出入口，大隻高大企門口，唔好俾人入，（有人問起你可以話呢到有示威活動，上面office已經close咗）

2. 塞完門口，後面可以坐底，因為一坐就佔好多空間

3. 讓一條路俾人出（同時block住人唔好俾人入，單程路）

4. 等呀頭叫收工

5. 啲人走得七七八八，已經成功，可以轉場

四：形象工程（重要）

事緣係今日發夢去稅務大樓果陣，有好多巴絲都會主動講 唔好意思，（絲打效果更佳），令到收影響嘅人冇咁嬲 所以：

1. 向各位受阻嘅公務員講 「唔好意思呀」
（要誠懇，唔係林奠果隻sorry lo)

2. 有行動不便者自動讓路是常識

3. 有記者想入去影相 都可以請佢地入去,咁先有noise (不過cctvb可恥，見到佢地不妨屌下佢地，舉下牌轉台等，個人唔建議人生攻擊camman，針對個台就好，唔好屌人打份工）

五：注意事項：
1. 有好多緊急情況，可以酌情處理俾佢入去，例如趕住簽證，不過最好就盡快解放到樓上，咁就有藉口唔俾入（上面冇人辦公）

2. 有狗即走
（盡量唔好同狗有衝突，始終游走法律邊緣）

3. 逐一擊破 （確保有足夠人數）（當然同一日動員到唔同嘅單位效果仲好）

4. 切勿佔領司法單位，消防，救護等

六：改善地方？
1. 建議解放過程中分人手貼handbills poster，俾人知我地為乜而做

2. 歡迎各位提出

今日成功解放到稅務大樓無疑令軍心大振
願各位繼續遍地開花

原諒由朝行到晚
搭緊地鐵回家
希望接班兄弟一切安全

自推

開錯台
太快被推走

推

幫手推俾更多人睇

好多物業都有政府部門，eg胡忠、太古城中心，有冇人會解放佢哋

希望有巴絲可以整list

大把公務員多謝你地

[深度分析]香港人的勝利方程式

不過都有公務員會講：食飽飯冇野做，我仲有好多野要做架

話說灣仔胡忠有好幾個處既office+HQ

我發夢夢到，政府係一個好落後既組織，只要圍到佢宣佈放人早放，同一日就絕對唔會叫同事再返。

以下係夢境中政府主要既辦公地點:
港島區
1. 政總，有代表性，不過好開闊
2. 金鐘政府合署
3. 三支香，稅務大樓、入境事務大樓以及灣仔政府大樓。出入口好少，但我發夢夢到停車場互通。
4. 北角政府合署

九龍
1. 長沙灣政府合署 (除港島區的政府辦事署外，最大)
2. 九龍政府合署
3. 工業貿易大樓

新界
1. 荃灣政府合署 但出入口較多但窄
2. 沙田政府合署

政府好怕事，甚至可以發夢個時打定電話通知管理處，我1小時後到，然後1小時後無人出現。只要收到call，大樓會照做野，關門落閘，假如真係有人去，去到分分鐘可以50人就可以封住主要入口，收成棟大樓皮。

事實係連藍絲廢中公務員都講話：幾時癱瘓埋我地，我都想早放工

港島仲有海港政府大樓

咁睇黎都幾成功

之後玩超合作運動有冇得諗

可以推一推張list
等大家有目標

點超法
今日發現咗
人多冇野係做唔到

勇敢嗌出黎指揮 自然有人跟

稅務局先唔撚想追我交稅

幾時幫下北角

唔係講笑 超有用

早兩日見過有個post 講不合作同超合作 唔多記得 純粹拋磚
人多齊心就事成

入到北角 等啲差佬分散警力都唔錯

但會連私人公司都一齊攬炒

派文宣/貼poster/播612片真係要做，621好多媒體報果時只係得返示威者去到邊邊邊度大樓，我地嘅訴求跟甩左行動。要話返畀市民同傳媒聽我地喺度做緊乜，唔好expect人地已經知道仲會幫你寫返埋。

咪搞私人大廈，一陣誤中副車搞到私人公司

呢個真，大把中立/藍絲講乜都假，解放佢地收工先係最開心

海港政府大樓?

其實你地做到部門有指示放人走就得
d職員走緊果時示威者走哂都係要放埋其他
唔洗一定要等到完全清場先走
呢d要靠各部門同事配合

所以其實呢個活動幾得民心

真 唔係人地真係以為我地為搞而搞

岩岩收到風 下次真係可以佔隧道收費站
的士佬表示歡迎

搞搞下搞埋私人就好

其實想知其他巴絲點諗
如果佔私人 會唔會有反效果？
但我覺得佔中銀 大貓之類係有用

邊有人想番工架 要養家既我唔知
但後生仔9成唔會想番

係中環海外線碼頭附近
中環一號碼頭係政府消防碼頭
南面就係海港政府大樓
內有政府新聞處 海事處 地政署 康文處等

長沙灣政府合署依家仲係人數最多
但係九龍樓面面積最大係西九龍政府合署
西九龍HKCC對面

林鄭講過房屋政策係重中之重，樂富歡迎你！

佔隧道攞民心啦

無錯，入左伙冇耐，歡迎參加

除左以上，香港好多政府合署，一係就樓層好少，一係就好似西九龍政府合署咁，奧運站同油麻地都唔遠又唔近。不利增援。

我所列既地點，距離地鐵都非常近。地理因素都好重要!!!

瑞安中心不必圍，稅務收皮，入面既部門都會早放。好似大學資助委員會，唔需要提供緊急服務。附近勢色唔好，都會bye bye~

林士街停車場) 上環信德中心一出行過少少就已經係
海港政府大樓) 林士街停車場前些少，出入口得條行人天橋接駁，附近有IFC同上環地鐵站
修頓中心) 灣仔站隔離，不過有堆社福機構喺入面(家計會、紅十字會之類)

琴日入境處果d冇即刻收到工 不過都5點半就放工

轉

幫推

push

天文台同選舉事務處唔好搞啦

琴日好似有人通風話有大部分部門解放左
所以趕住去政府合處

Push

要group人

解放黎有咩用
對佢地黎講只係返少一日工
對成個政府運作根本冇影響

發夢夢到奧運隔離有個西九龍政府合署
運輸署就係嗰到，如果真係癱瘓左對交通好大影響
所以千其唔好咁做

叫做增加政府管治成本
對政府可能微不足道
但係垃圾政府一直唔理市民訴求 可以點？
假設大家可以遍地開花
一次過癱瘓政府部門
都對政府有好大打擊

向各位受阻嘅公務員講 「唔好意思呀」

唔洗啦

（正 可以去接個仔放學了）

有啲女士食飯只係拎個袋仔 可能要上樓拎嘢先放工 巴打考慮埋會好啲

如果上頭落左order收工
佢地都要繼續翻
都冇計

或者下次留耐少少

建議飯後14:00-15:00
叫左放飯個班都返左去
有機會執野走嘛

唔阻返工，早收工
其實大部份都好buy㗎

諗到多一句block門口時講

麻煩唔好入黎當為支持反送中出一分力喇唔該

另外行動時間
0800-0900 -->放全日
1300-1400-->放半日
1600-1700-->早啲放工

幾時走得去下一個地方?
1.直接問落黎既公務員係咪收得工
2.搵記者幫手問
3.133打上去部門問今日仲開唔開
4.可以參考返該部門既開放時間,如果坐到5點/5點半,人地都真係收工囉,就唔好逼人OT

胡忠聽講要上山
但路窄好多,相對人手就可以用少啲

入境大樓果邊出晒通告,如果下星期一你地再圍灣仔
要過晒去西九龍新政總返工

push

雖然黎梗未必會再去

不過18區都有政府合署架嘛right?

咁咪去西九

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

等你地好消息

夢想係做N仔嘅市民表示支持
發夢會諗，如果有想了解多啲政府運作啲巴絲
可以去啲有公開reception嘅部門㩒鐘要求索取資料或者提出查詢，了解多啲政府未來政策
大家都知啦，喺政府做嘢嘅同事最鍾意同各位親身解釋政策同解答市民疑問
政府同事對事民最客氣
我相信即使係助理秘書定係行政主任都好樂意解答市民疑問㗎

唔得閒出街嘅巴絲都可以引用公開資料守則要求唔同部門提供一啲資料，數量不限㗎
通常政府都會保留file 7年，但office邊有咁多位擺丫，所以有時會搬去啲好遠又位處隔離區嘅貨倉
但有熱心市民嚟了解我哋工作，花費幾位員工全日時間去隔離區拎啲舊file嚟睇都係冇問題㗎

政府同事對市民最客氣

沿渣華道仲有icac hq同c&ed hq

快點包圍我

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推呀

報驚

推 星期一接放工必睇

旺角政府合署呢？

唔過海啦應該 成班人留番喺港島

其實每次集會 遊行 都可以抽啲人去解放
好過次次完左聽大台講座

up

解放香港

放工未呀

呢個post要推下次開返喺時事台

大陸果邊官媒機器大力發動中
呢邊文宣部要做下野 例如 G付飽QR code link比返真相過黎香港鳩嗚ge國人知

太快被推走

Pish

pish

推攻略

[突發][正式]聽日624 一齊兜風接放工

唔好搞消防，救護，天文台，郵政

會唔會派傳單畀公務員？

之前有個起合和拍片post講個邊好似私人地方

合和啲人串過馬撚

可以痴係稅局